呂慧儀做你老母，每日生活應該點過？

我又掛住你老婆啦

大家咁清高唔諗呢啲嘢？

起身
返工
放工
瞓覺

覺得除左腳長 都算一般
腳膠就當我冇講過

圖都無張點討論

起身飲奶
返工
放工
沖涼
飲奶訓覺

佢把死人聲夠晒煩

咁孝義？

樓主覺得應該點？

我係譚真一一定狂抽佢水狂索佢陣徐啦屌

真係好撚正

拎數碼暴龍機幫佢再進化

把聲先正
成個人都好好丁

晚晚同佢打摔角
好想比佢夾到投降

呢張相真係經典

日日奶腳

用咩app其實

呢加生左仔對野大撚到

應該係果種小學就教個仔溝女既呀媽

Agger

日日被人屌老母

好係之前澳門單嘢咁
大個咗都日日要飲人奶

好撚正喎

法官大人
我屌

佢老公驚唔驚個仔有日真係會強姦親母，
超越新北，做香港之光

戴耳塞

bubble

App store搵唔到

母狗進化肉便器？

我唔理我唔理我唔理

睇親親我好媽個肥仔就知

將佢進化到 戰鬥暴龍獸

屌西
奶腳
屌西
奶腳

高妹中佢算數一數二樣衰

yes

譚真一
星期一至五生活作息表
6點半起身

玩長腳蟹老母對腳
之後老母叫我唔好玩
我話唔比我玩腳同奶腳就唔返學

最後老母死死地氣比我話玩15分鐘
之後譚真一仲要加碼
飲多十分鐘奶做早餐

之後媽咪幫手換衫（港孩撚醒照顧自己咩）
jj扯到恆哂
叫媽咪幫手吹爆佢 唔係又唔返學
最後當然吹爆左
射到媽咪成口 再高高興興上學去啦

返到學校上完2堂到小息
叫啲女同學幫佢含
用佢呀媽個名威逼利誘
又出左火

放學後返到屋企唔肯做功課
發爛炸
長腳蟹媽咪見到又問佢做咩
譚真一話佢好大壓力
要出火
之後叫佢老母狗仔式比佢個仔出火
奶西飲奶渣波69後門夾腸顏射
咩都玩齊先再做功課

第一係佢同高ling之爭

人如其名..
可憐

別認真 just for fun

其實睇過一篇成人文學內文差唔多
你改番字體

濕鳩論壇啲咸濕故仔同我講既咪又係鳩up
差唔多好正常

每日電視由8點睇到9點半都係佢
好嘈

呂: 專心讀書啦仔
考70分 老母用腳幫你打J
考80分 手口並用/乳交幫你岀火
考90分 媽媽的小穴供你享用

100分呢 做你兩小時性奴無限發

影老母閃卡。錄音。私下賣卑人

呢段野算唔算係cp

收左奶未